藍屍只係中共啲僂儸

根本唔應該理佢地 回應佢地啲膠嘢
應該集中香港既主體論述 同港獨後既想像
先可以慢慢令其他人buy

阿媽的確係女人